恆香 榮華 大同 泰昌 奇華 蓮香，點排好？

邊間老餅最正？

各人口味唔同，信人講不如自己試

最尾一，二肯定有恆香

間間買既野都唔同
恆香-老婆餅
榮華-臘腸
大同-月餅

奇華-嫁女餅（食包裝）

只計老婆餅既話
恆香第一

世界級
一次食晒成打都得

恆香wife cake no.1

大同月餅～個罐設計靚到

奇華 - 曲奇餅 真心好食